有無人出黎做好多年嘢之後最懷念都係中學單純的某某？

就算已經10年無見過
10年無靠任何通訊聯絡過
從日對夜對變成靠別人合照看對方轉變
自己都由一個接一個換到依家好穩定
但 最寂寞最辛苦果一但夜晚
最懷念都係中學單純果個

你有無懷念過一個陽光下的某個側臉？

諗起某堂佢趴係枱望住我 問我鍾意邊個 好想答一個答案